一想起 再累也是要做人

我的思緒便繃緊

唉屌

ok

要攻要守 不顫抖 露營必須酒

誰又要大家比我還擔心 胡亂地鼓勵人